點解人大左鍾意請人_?

姨媽姑姐 阿哥阿嫂 老細同事
都鍾意請人飲飲食食
是咪錢多
but巧開心有人請
請人咪是咪巧有滿足感der?

有能力請人係有
本身嘅表現

年代問題

請客作為一種「小往大來」的政策，其實另有所圖；所以請客不是目的，而是手段；不是慷慨，而是權謀。

btw 巧你der老味

聰明